telegram已經屌打緊whatsapp

最近出埋錄音唔洗禁實個制真係好正

但始終D人慣左用WTSAPP就唔用TELEGRAM

但其實WHATSAPP一直好多問題佢都無去改

不如一齊轉TELEGRAM啦

telegram

whatsapp

呃正評

Whatsapp再搞咁多無謂花臣好快玩完

咩動態

轉用tg會通知我contacts入面嘅人？
定係有我電話嘅人都會知

會自動講一次
你加入了telegram
之後就唔會講

唔該巴打
如果我清咗個contacts先會唔會唔通知？

做咩咁驚人地睇你入TG

Why no both, 有競爭有進步

通知埋腦細咪大鑊